三代火影同初代火影邊個勁啲？

兩個都比人叫做忍者之神，但三代多兩個朵叫做歷代最強火影同忍術教授

講實力，真數千手係勁，但三代都有手裏劍影分身，仲可以將五遁溝埋落手裏劍，諗起都覺得勁
加上馬騮最叻就係爬樹，三代隻猿魔完美counter初代，認真打應該55波

智力更加唔駛講，三代忍術讀到上phd，初代書都未撚讀過...
仲維穩維到全村都唔覺有問題(滅宇智波，恰鳩鳴仔)，然後乜都屈曬落團藏到，手段高超

講戰績，三代單挑大蛇丸+1+2代。你可能話12代唔係最佳狀態，但三代都唔係全盛期。同埋贏就贏，輸就輸，冇得瀨

結論：三代又贏

淨係影分身瓦片手裡劍已經屈曬

做乜撚野
三代贏到班？

靠影分身做到火影嘅人

實力係無底洞黎

馬騮counter 樹呢個論點駁唔到
三代完勝

加上馬騮最叻就係爬樹

秒

未睇到最後果啲可能真係俾你昆左

比把十拳劍三代
一下十拳劍影分身輝夜都死

三代識屍鬼封盡，一下就秒左初代啦

中二病兄弟家族 單手都打死初代

咁千切定雷鳥勁啲？

冇打過你又知嬴唔到?

冇昆

一樣...

三代同初代係咪都識仙人模式？

初代讓你兩隻手都贏喇

土影之後最長命嘅影
呢點又贏

影分身手裹劍根本屈機 賣軍火一本萬利賺咁多錢唔再講
仲要識用計貪撚哂鳴人佐助D遺產先勁 (1個火影之後 , 1個貴族遺孤, 但2個細個都好辛苦)
火影界資本主義者先驅

駁唔到

真

三代用屍鬼封盡可以封印輝夜
猿魔勁過十尾

三代火影世界第一

手裏劍幾時變到咁勁, 神器黎?

得個爬字, 有咩勁

爬晒佢啲樹
最起碼木對佢無阻嚇力

爬晒佢啲樹, 你都冇體力啦